仆街，263追沽左

罷市，罷市

今日唔trade

今日重trade 以後買乜都輸